日本經濟省叫日本仔重用口罩

経産省ではエタノールなどの消毒液を付けることでマスクを1回限りではなく2、3回程度は再利用が可能だと周知する方向で検討していることが分かりました。

垃圾N6日文翻譯:
經濟省(department)發現, 把口罩沾上乙醇之類的消毒液, 可以令口罩不只用一次, 可以用2-3次, 打算將呢個發現同國民講

有譯錯唔該指正, 真係N6

香港都係個認受性極低嘅少數派議員叫人蒸口罩姐, 估唔撚到日本政府竟然淪落到由政府機構叫人重用, 咁撚環保

其實日本藥房有得賣噴口罩嘅消毒劑, 聲稱噴左之後口罩表面唔會有病毒, 不過都冇叫大家重用
利申: 唔覺得支野可靠, 但係都買左, 棄置口罩之前會噴

個報導下面嘅comment一面倒屌鳩政府on9
有人話連酒精都買唔到、叫政府唔好信曬WHO、有人質問點解呢個發現唔係厚生勞動省宣布

迷惑發言

應該真係弱智
去嚴打D轉賣撚好過 係度妖言惑眾

你老板菅直人唔係話3月生產6億個咩
依家生產唔到叫人重用?

依家嘅口罩廠都24小時運作, 供醫院優先, 但係唔禁出口

點解唔禁出口

叫蔣小姐同日本仔推薦蒸口罩啦

有傻閪叫人滾水淥口罩啦

政府on9掛
其實日本好多口罩都係由支那入口, 問題係依家支那都唔會比口罩出口

會唔會叫日本人參參ann姐架